[真·細機] iPhone 12 mini 討論區 (2)

iPhone 12 mini (5G)
5.4”
Color:
Blue , Green , Black , White , Red

屌，仲有2星期幾 先有

有排等

大家諗住買咩色？
: 藍
: 其他

黑色
4仔換5仔換6+都係用黑色/太空灰，要繼續延續落去
Btw隔離都開咗個mini (2) po

黑色